點解咁多政客「憎」Trump 迷底終於揭開

點解咁多政客「憎」Trump 迷底終於揭開
原來個個都搵consultant買票，一揭發大家一鍋熟。

國會$11一張，州$8一張，市$5一張，選法官都有幫襯⋯⋯一旦幫襯，黑材料把柄在人手中，再離奇嘅議案都可以一齊舉手贊成！

共和民主兩黨好多人都有幫襯consultant，可能呢種做法已成不明文規定，大家默許。

Trump可能係唯一一個無幫襯買票都贏到嘅「政客」，所以個個都驚佢「癲」起上來揭發選舉舞弊，所有人可能都要坐監，自然個個「憎」到佢死！
原片：

看透了

Trump大仔轉發，老豆會唔會處理呢？

郵差叔叔出來爆料，收到指示喔！

無所謂啦！左膠都睇唔到架啦！

win 就ok

左膠啲郵寄票可能都被偷換，點票員大曬。

唔高興唔幫你scan添，親自投都無用。

推

真定假一獲kiu起番美國既黑材料

唔怪得牙侵咁老定

點票員發爛炸

好多漏洞
經人對手都係無好野

州政府之前大肆宣傳早啲投票去街邊票箱，以免疫情聚集票站，原來都係陷阱，過左投票日先有人去收票，估計掉落垃圾桶。

對家真係盡地一煲
全部為咗唔俾侵連任, r爛塊面, 做到出晒面都在所不惜

終於唔係d勁流既料
今次真係要光復美國先救到世界

暗黑兵法黎，引哂共狗同啲民主黨走狗一獲抽哂出黎

侵咁都可以平手

加州街邊票箱啲票根本就未收，就已經宣布拜登贏，可能點左嘅票都係假.......

好玩啦

係就爆曬出黎啦
Trump大把錢 唔驚！

請勿跟車太貼......

所以咪封板唔比人監票

愈黎愈多野揭出黎!!

侵侵

屌跟番憲法
Strictly 第一個星期二投既票啦

自己張票自己入機先係最公平

唔熟美國法律，唔明點解唔可以全民重新登記，然後單日、親身投票？
登記人係可以假，投票張票可以係假，點票都可以係假。咁嘅選舉機制點解一路唔改？

左膠表示：種票不能算作弊……種票！……民主黨的事，能算種麼？

too short didnt read

完全變咗藍絲論壇
十足十啲廢老話人收錢抗爭

民主黨做法：
將成個選舉過程畀更多人參與
收票點票運票寄票
只要人越多，就越多機會出術

如果trump係大勝，仲會唔會有人講

明點解啲藍絲信人收錢抗爭信到十足十未

三分已袋，理撚得你

侵粉：拜登領先，作弊！侵領先，我侵威武！反正都贏，種票這種小事不計較！

火燒Trump票

係囉，三年前應該開始處理

加州就算啦

咪就係！到今日先講，後知後覺晒啦。

黑你老母材料

應該加番80票比侵！

呢個蘋果都走出黎話係fake news

抗爭係人哋行出去 高風險
人哋假郵遞做票 唔比人監票 仲有民主黨撐腰 極低風險
咁都有得比較
果然五毛都係冇乜腦

Push

咁撚黑暗？！

咁又係啲左膠話一票不能少架嘛

黑夠材料未呀屌你老母

如果好似今次停咁耐先點返票 啲票又咁多問題 就算係侵贏都唔應該認可喎

同時明點解會有藍絲出現
成個標題內容根本都係腦補出黎

話時話 既然你相信有買票哩回事
咁你點解會認為作為富豪既trump唔會做一樣既事?
我都想trump做總統 但同時都要相信美國既選舉制度

你依個假設係
有個人出左屋企比人殺左 之後全世界搵緊兇手
而你係到問如果佢唔出門 咁會唔會有兇手?
人都已經死左 但你就自己係到講埋D廢話
因為如果佢係無死 又點會有兇手? 因為根本無人殺過佢
依家係佢無WIN同時存在大量證據證據有人做馬

CA輸太多咪提早call

樓主啲蝗語真係用得好順手

平衡時空下，你覺得係相反嘅呢度而家會有咁多討論？

有人做馬同有冇win唔一定有關係架喎ching.

結論：Trump可能係唯一一個無幫襯買票嘅人，trump係聖人，手足同我推呢個post

Twitter : Learn about US 2020 election security efforts!!!

唔好玩啦 係嘅邊使等到今日 MSM Social media 一定立即衝出嚟同你煲大佢 有咁大煲咁大

Facebook Twitter真係痴撚線
偏幫到咁

侵嗰邊真係有咁做到嘅班主流媒體個個仆住去幫你煲大啦
使勞煩一眾網民？

極醜惡！

一個州有 即係其他都係咁

咪鬼理條五毛啦

好彩聽得返啲人話
Trump 臨大選拿拿林推個保守派大法官上去
如果真係有fraud election
搞到上supreme court
到時就真係法官都係佢既人
選舉舞弊呢個議題
Trump 陣型一早預備左

唔該

點睇呢件事都有排搞
不如重新投過

今次漏洞多到根本要重選

共產黨既技倆，宣傳民主制度制度不夠共產好

左膠:假新聞!!
Leftard : FAKE NEWS!!!

又要計一計數， 咁話齋一場選舉要俾幾多錢?
呢筆錢又點俾同點落到賣票嘅選民手中呢?

電子過數再俾國稅局見到收稅?
攞現金喺街頭逐個派? 要幾大架車，條龍又有幾長? 呢個公價啲選民又問邊個登記定係會蛇頭食價?

大法官提名議案都有得買嘅話，邊個議員肯為咗十幾蚊就賣咗自己果票去賭無人知 而在國會投票中收錢按指示投?

同藍絲上年話啲示威者全部收咗唔同價錢先出去示威如出一轍。 九成九又係同一班友做嘅瘋言瘋語，班友真係但求就手，覺得總會有人信就9 up 。

唔係要撐呀祖
但呢2日連登充斥既造票post
如果真係有
supreme court 都係trump 既人
佢地咁擔心做咩

但係保守派法官成日倒戈
自由派都永遠唔會

你up乜撚柒野啊

而家講緊有唔少有力證據顯示有買票/造假出現，你就係到up話Trump會唔會做同樣既野，咁而家係咪鬥買票啊？
有證據造假就係要解決架啦，理得張票係for Trump定Biden.

選舉制度個設計好理想，但現實唔撚係啊嘛，有人既地方就有機會出錯/corruption，咁點撚信啊

屌你老母！

睇下有冇材料support既姐呢d野

造票一定有，但都係一啲制度漏洞做成嘅陽謀多。

死人投票， 一屋13姓阿咁
郵寄/海外嘅又再難查啲
要查實到，不過唔肯放咁多資源去查咁解

不過始終比例唔會多，所以先無改進制度/放多啲資源去查背後黑手同所有有份參加嘅人。 好似啲假結婚咁囉，年中總會拉到，但都 keep 住有。
不過郵遞投票真係 on 9嘅，令缺口更大 & 造假更容易。

雨撲到我衣襟
都不敢貼近

睇返第一頁樓主講咩啦死盲撚

香港人係國際線唔好直接介入美國兩黨之間嘅爭執，現時要著重宣傳中國共產黨、共產主義如何破壞世界普世價值，犯人道罪行，違反人權，先係正道！

唔好去宣洩美國選舉問題，你會間接扁損美國形象，現時要相信美國200年民主體制可以解決問題！

共產黨手段就係想用美國失敗黎宣揚共產

唔好再俾情緒主導你，唔好中共產黨奸計！

自己圍內討論好啦，唔好去挑機美國左膠

重有一點唔知啱唔啱：

要從歷史學習，唔好犯蔣介石同樣錯誤

即係你屌緊跑輸既馬係做馬
咁你屌緊咩呀
贏個隻有晒証據係做馬你唔屌，你走去問如果輸個隻馬贏左會唔會屌?

正式同DEEP STATE 宣戰

lm

侵侵錯在剿美奸不力

呢啲係中國果啲土匪慣性黎嫁喎，做賊前大家各自殺個街外人做guarantee,等大家無得互篤，中共領導層都係咁，愈多黑材料俾上面揸手，愈易上位，美國佬學得咁快

侵大戰修改器

連登仲有幾多個肯用腦的人？

我無睇錯上便有人係講緊 國會投票都可以收買？
大佬佢地知唔知 一個國會議員影響中係幾大？你用幾錢收買？
知唔知政治圈有lobbyist , 收緊幾多錢去做呢d 事？
明目張膽買票 , 你話要開幾多錢？

一條友對抗全世界唔撚易

我侵正氣

應該侵仔呢四年喺權力核心睇到好多佢之前睇唔到嘅黑幕

連加州呢啲贏撚硬嘅都要玩到咁

依家係驚特朗普成家人會被滅家族

經人手冇好嘢 呢個唔話得你錯

但係一過機又係另一種問題 會係黑箱開都開唔到嘅問題 相信了解民主以及電腦嘅人唔會想要“自動數票”

有好戲

經人手但完全冇監控先係問題

錢照收票照投侵侵啦

呢舖真係who count the votes decide everything
估唔到係美國都會發生

人地blm示威咪又係高風險 連登主流咪一樣話人收左民主黨錢 一時又話antifa搞事 一時又話背後中共搞事 總之一定係有外國勢力 完全同我地抗爭個陣 大公文匯鳩up果啲一樣 依家有埋價目表 唔覺得似曾相識咩？

佢地唔會聽架

Hard to tell if that is real just by looking at the video.

Old turd leftard

造票呢家野
放諸四海, 我都相信有
郵遞投票, 放喺hk 呢個豆潤城市, 我係一定唔贊成
但喺美國, 有佢既歷史背景, 聯邦制度
仲有唔同parties 既利益瓜葛
我睇就唔會改變
要改, 都只係會加少少conditions
令成件事可以出錯既機會減少啲啲咁多

Thanks but yes

Great work

民主黨州份啲BLM protester大部分都係依頭拉嗰頭放，高風險？

選民登記都要重新搞過先係

佢估唔到deep state水咁深咁deep
太仁慈，一早夠料應該拉左希拉莉先

呢啲撚樣幾十年前咪就係嗰啲hippies囉

政治呢家野不嬲都係講 deal 同 partnership
我幫你你幫我
有時唔係量化成幾多錢、幾多間屋、幾多股票咁
我 leak 個消息比你買股票，個價視乎你買幾多都可以浮動好大
點計條消息既價值？

拎返2016個數, run 下個program 搞撚掂

These are sample ballot, official ballot有bar code.
Fact check fact check. 不過連登唔會有人聽。

痴線 拜登買能左6000 萬票 重選啦